連登巴打仲有口齒過林奠

林奠屌你老母，你個句「如果香港人的主流意見認為我無辦法擔任行政長官，我係會辭職」找左未。

五大訴求，缺一不可。

五大訴求 缺一不可